出年你地敢唔敢拒交稅？

黑警用你嘅稅出糧， 打你地、拒執法、拒執勤。

如果香港人夠吉屎九月二日見到學生罷課之後嚟個全港大罷工癱瘓成個香港
黑警老解都咬香港人唔食
無限期罷工罷課直到6大訴求全部答應
全港人直頭唔撚出街你咬我撚食
8月23號死線唔答應5大訴求就全力做9月2號罷工文宣
中間一切抗爭活動暫停乜撚都唔做 唔准衝唔准再送頭

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

上次咪有個post話交多1,2蚊令佢行政混亂

但而家好多人都扣稅扣到唔洗交乜滯喎?